
```
#!php

Есть текстовый массив:
$string[1]=’revolution vol 1’;
$string[6]=’revolution part 2’;
$string[10]=’revolution apart for volume 3’;
Вывести на экран:
а) индекс элемента массива в котором присутсвует «vol» только один раз
b) индекс элемента массива в котором присутсвует «vol» 2 раза
с) индекс элемента массива в котором присутсвует «vol» и до и после этого слова стоит пробел
с) индекс элемента массива в котором присутсвует «vol» в начале строки
в) индекс элемента массива в котором не присутсвует «par» в начале строки

```